[百屌綠木] 曼聯終極FF轉會窗全家暨黑警死全家吹水區 [1095]

2

陰公尋晚Bruno post match interview仲喘緊氣

打錯標題添
圍爐吹水是但啦

slow

個po頭啲相呢喂

快過加利佬

巴打開咁耐都開錯曬

我咁老屎忽都錯，我錯
開過好無？

轉會窗全家暨？

綠木屌女屌到腳軟

On9 topic

請珍惜般奴

揾人再開過啦

Po頭又柒
Topic 又柒
仲要del埋香港獨立

don’t share this rubbish page

9up咗一句就製圖，個page仲on9過講呢句果個

全家暨黑警死全家

仲要成日用埋啲大陸用語